就黎去ocamp 好驚比人排斥呀

有無人可以指點下有咩要注意
利申 窮矮肥醜毒柒蠢

推！

毒撚無人理

點算

我淨係唔想比人排斥ja

單機十連！

唔洗驚 巴打

排硬

唉 好擔心呀

有咩方法可以避免

巴打咩U同科

唔講啦 廢事自爆

不如講下點埋堆好過啦

認真答
唔識yo唔好學人yo
搵返班摺少少嘅起碼有伴
加油
利申 啱啱做spy

真呢 柒頭既下場係點
我內心唔毒 但外表毒 我驚比人排斥呀

其實點樣定義yo

好苦惱好擔心